(100萬題目）邊個屌屎忽屌左80幾年？

一條就知你係咪00後

乜撚嘢嚟？ 九唔搭八

全國鳩頭，犯有雞姦死罪

共產黨

顏福偉

真係好多00後

樓主

俾admin

電腦大爆炸

碌柒都夠粗 D鳩毛濃密
點知潰爛三百幾年 都無人用
條JER夠粗 可惜短過鳩毛
春袋萎縮 自瀆生涯從此結束
咁就要切柒煲粥 煲粥 煲粥嚟餵狗

先生駛唔駛幫你叫白車

宇宙通行證

你需唔需要呀？柒頭皮

我要發宇宙通行證畀共產黨解放軍